{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74225&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주스테이북군"
    },
    "text": "宿泊先紹介:普門団地の近くにあるこの宿は、桜の最大群生地の中心部に位置しています。ステイブックグンは、韓屋一軒家ならではの趣と暖かさがお楽しみいただけます。周辺情報: スンドゥブの路地は徒歩5分、ボムン観光団地は車で3分かかります。 また、善徳女王公園までは車で6分かかります。 基本情報:チェックインは午後5時から可能であり、チェックアウトは午前11時です。無料Wi-Fiを提供しており、客室はすべて禁煙です。 駐車も可能ですが、送迎サービスは提供しておりません。 ペット1匹当たりの追加料金として20,000ウォンが加算され、小型犬のみ連れ込み可能であり、最大2匹まで入室できます。ペット用品は個別に持参していただく必要があり、お支払いは当日現地でお願いします。駐車は無料で利用可能であり、消火器を完備しています。 バーベキュー施設もあり、6名基準50,000ウォンで利用可能であり、人数を追加すると、一人5,000ウォンを頂戴しております。 バーベキュー場は個別テラスに位置しており、雨天時や冬季にも利用可能であり、利用時間は午前7時から午前2時までとなっています。現地お支払いとなっています。確認事項およびその他: 最大人数を超過した場合は入室できず、外来訪問客は許可しません。 保護者のいない未成年者は利用できません。 注意すべき点としては、当該の画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできず、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。上記の情報はペンション運営状況によって変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金変動が発生する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿のチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "午後5時からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時にチェックアウトをお願いしています。"
        },
        {
            "question": "宿泊先でWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊先は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先でペットは連れて行けますか？",
            "answer": "はい、小型犬のみ最大2匹まで連れ込むことができます。ただし、ペット1匹あたりの追加料金として20,000ウォンが加算されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、送迎サービスは提供しておりませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の周辺に観光スポットはありますか？",
            "answer": "はい、スンドゥブの路地やボムン観光団地などが近くにあります。善徳女王公園までは車で6分です。"
        },
        {
            "question": "宿泊先にはバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。6名基準で50,000ウォンで利用できますが、人数を追加する場合は一人あたり5,000ウォンが追加料金となります。バーベキュー場は個別テラスに位置しており、利用時間は午前7時から午前2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊先では火薬や爆竹を使用することはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊先の料金はオンシーズンとオフシーズンで変動しますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金はペンション運営状況によって変更されることがあります。オンシーズンには一部の客室料金変動が発生する場合がありますので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 476
    }
}